今日有個毒撚問我 唔著絲襪番工 怕唔怕冷親 算唔算性騷擾?

是咁的
之前幾日天氣咁撚凍
身邊唔少同事都著左絲襪番工
但係我身體強壯
所以就無著到
之後有個毒撚
咸咸濕濕咁走黎問我
點解你唔怕凍既 其他人都有著 係你無喎
我即刻覺得好唔舒服
覺得自己好似比人侵犯左
算唔算性騷擾?

請善用起底功能

點解你唔怕凍嘅 其他人都有著係你無喎

你間咩公司來 男同事都著絲襪

不再引戰

人地可能關心問候下
就比你當性騷擾